【雙重標準】浸大強國學生當街做愛毋需停學處分 香港學生爆粗要無限期停學至另行通知

浸大學生反普通話畢業標準風波持續，兩名牽頭「佔領」語文中心的學生因被指對教職員言行不當，遭勒令即時停學。浸大生前日就發起校內集會遊行，向校方表達不滿，其中有要求撤回對兩名學生的處分等。「反普考試」因facebook群組「浸大山神」而起，但由網上掀起的浸大風波豈止於此。Facebook群組「放棄治療院」前日分享了《蘋果》2年多前的新聞，當時有一對內地來港的大學生情侶在街頭「打野戰」，帖中笑言「當年咁X樣都未洗停學啦！同學！因為佢講普通話嘛」。

當年兩名內地生街頭「打野戰」的小風波，兩名主角分別為19歲的浸大男生及一名理大女生，有指兩人將馬路當大床纏綿了45分鐘，直至警方到場大喝才醒來。由於兩人在公眾地方行為不檢，被法官判處社會服務令。「放棄治療院」發帖網民認為，當年學生在大街上激戰亦不至於處即時停學，指是因為該事主「講普通話嘛...殖民地黎架！ 講好普通話係必需架！仲有特權架」，質疑校方在兩事上做法不公、雙重標準。

據了解，浸會大學即時停學處分所引校規已多年沒用；有指，若學生所牽涉事件一經進入法律程序，校方一般不會再作「停學處分」，以免涉事學生遭重複被罰。

係恰鳩你呀 吹咩
夠薑武裝革命丫

王敦倫

當然雙重標準啦
蝗係中國公民
香港人係壓榨對象